唔好唔記得咩係be water

水係無形的
固定係一個位係死水
不㫁流動先係活水

元朗狗，鐵，鄉黑三位一體，
寫好唒劇本搞場大龍鳳

諗下唔好為啖氣
去硬碰根本無著數

相反，轉去其他地方玩
等佢地成班on99企係度
浪費人力物力食白果
你諗下pk鄧會有幾嬲

精明地撚狗
大家要一齊見到光復之日

求幫推

自推